劉丹值得拎今年視帝

今年三集代表作都勁好睇，好想根叔拎獎
1 淫根大戰崔auntie、2 你願唔願意做我女朋友、3 大四喜

最佳男配角就想陳榮峻譚道德拎

視帝應該根叔同金城安爭，男配角就譚道德無懸念